求「恭喜蔡匪若蓮之子魂歸西天」國際語言版

congratulation!
your son is fucking dead lmfao